點解週末向海南廣告唔搵向海嵐拍？

響街見到啲廣告見到，點解唔搵向海嵐拍呢？仲爆啦